假女831死左人。。。

假如831死左人

用黨鐵送去荔枝角站嘅傷者有機會係被送去附近公眾殮房

近啲嘅就送去葵涌
九龍公眾殮房係喺特殊情況先會用

應急之用 其實都有可能

希望果幾個831傷者可以報個平安

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

Sor9 標題手殘打錯字

如果真係死左仲點會去個到...
埋屍或燒左屍啦...

所以可能去九龍 放住先

自推

push

樓豬咁天真？

sor囉